全中大最垃圾嘅major一定係bba

#CU5226
"根本全中大最垃圾嘅major一定係bba，成班賤種見到錢/利益唔係扯旗扯得重高過喜瑪拉雅山，就濕到可以解決非洲水資源缺乏問題。一啲知識修養都冇，問ba撚佢點睇資本主義下存在嘅勞動異化難題，佢就答你佢琴日搵到intern，過多幾年就可以入ibank，再問返你知唔知今日道瓊斯升定跌，屌你老母都九唔撚答八嘅。自己咁戇鳩重學人想笑鳩engine仔人工嚟攞優越感，個腦24/7都得個錢字，睇怕第時都大把ba撚入中資做，個撚個爭住幫領導含，讓領導先屌。人哋engineering可以做到嘅貢獻，你班ba撚輪迴十世都望唔到車尾燈呀，淨係識周鳩圍恥笑啲文理科人賺唔到錢，日日鳩fing fing無所事事，不學無術。屌咗一大輪，最後我都係想問吓善can嘅口水雞幾時先有返？
利申：year3 ibba"

屌咗一大輪，最後我都係想問吓善can嘅口水雞幾時先有返？

點止係全中大 利申bba

SCBA

agger
利伸PACC😎

Engine 仔

乜撚嘢黎

全部大學都係吧！

樹大有枯枝，中大MAE

Lm

樹大有枯枝，中大PAC
利申：PAC

條友對世事漠不關心同讀咩科冇關喎

大把science撚engine撚都一樣

會計狗

pac 10個9個騎呢

樹大有枯枝 中大LLB
讀法律 毀一生 KongU City更稱心

而家pacc 好失禮你🙄🙄？
可以做big4 出入中環 黑絲女同事
仲有充實人生 穩定加薪
幾多engine 仔葡萄？😒😒😒

可以去做AIA financial planner👍👍👍

是
伸利 柒頭大毒撚😭

Agree

係出入中環 黑絲女同事
唔係出入中環黑絲女同事